對付黑社會用area attack 有冇得考慮

依家啲黑社會咁撚狼 又用鐵通又納曬棍 有啲仲出嚟刀手㖭 喺度打市民同埋落單手足

佢哋班垃圾只係會欺善怕惡 人多打人少

但我哋有個優勢 由於佢哋係黑社會 你反擊返佢哋嘅話民意反而會大增 同埋始終佢哋都係冇制服 所以我覺得啲傳媒唔會喺度玩鳩我哋襲警

講返正題 area attack 兵器係一啲個人火力增加嘅武器 (firepower multipler) 即係話你有一個魔法師可能佢哋要五個棍手先至有勇氣衝破

大家有冇考慮下火魔法同埋魔法水呢 火魔法大家就識做啦 魔法水喺五金舖可以買到 如果你的中黑社會嘅話佢哋塊面會永久受損 到時出院啲人就知邊個係以前打人嘅黑社會 即係話佢哋在明我哋在暗

可以喺五金鋪好平咁喺度

但手足要記住area attack 火力強範圍大 可以反擊大量黑社會但係有機會傷到途人所以要小心啲

大家有咩意見呢

捉上水手足武運長久

毀滅黑社 人人有責

記得黑社會琴日同今日殺咗我哋個手足 嚴重傷咗都唔知幾多個手足